有冇人為左每月搭夠600蚊車返工而選擇轉工/搬屋？

住元朗
返天水圍
打算搬遠d了

你搭車d時間都補唔番 la.

咪on9 la

時間重要d定錢重要d呀on9仔
你返工都係賣時間啦

ching善用時間